沙sir: 阿sir今日既心情 好撚曳~~~~~~！！！！！

勇新勇新 勇冠全軍（打真軍）

推

好

撚

曳